420

希望香港政府早日打擊非法大麻，避免再有會員受到荼毒🙏🏿🙏🏿

英超球隊阿仙奴領隊雲加（Arsène Wenger）今日（4月20日）發聲明，指在今季結束後離任。 雲加透過阿仙奴官方網站發聲明，指經過深思熟慮，並與球會商量之後，認為在今季結束後是適當時候退下。他對球會的職員、球員、管理層及球迷致謝。 68歲的雲加自1996年起執教阿仙奴，至今已22年，是英超在任時間最長的領隊，他曾帶領「兵工廠」3奪英超冠軍，7次贏得足總盃，惟未曾揚威歐聯。 近年阿仙奴戰績下滑，上季未能殺入英超前4，今季亦未見起色，如今只期望透過贏得今屆歐霸盃，去爭取來屆歐聯資格。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020

有合法既咩